(漢賊不兩立) 示威女嫁警 伴娘射波

香港女子「阿梅」和交往八年的警察男友準備明年結婚，卻因「反送中」警民對立，而感受不到準新娘的喜悅。（法新社）

延燒至今已近六個月的「反送中」運動不僅衝擊香港經濟、嚴重撕裂社會，甚至傳出有情人恐怕結不了婚，因與警察交往不獲祝福，準新娘只能接受閨密勸分、伴娘預告「落跑」以及婚禮業者拒接訂單等事實。

化名「阿梅」（May，譯音）的香港「反送中」示威者告訴法新社，場地訂了、客製化婚戒準備好了，為了明年二月大婚，芳齡廿八歲的她也已開始尋找夢幻婚紗。卻因交往八年的另一半是警察，親友現在都反對她嫁，包括本來已答應當貼身首席伴娘的閨密也考慮缺席，以致婚禮可能無法如期舉行。

她坦言很難過，因沒想過會在人生重要時刻失去朋友，閨密陪準新人挑婚紗後，甚至私下對她直說「你還沒嫁，還有得選擇」。這一切讓她「了解到，警方與居民之間的關係，變得有多破碎」。事實上，男友身為昔日被譽為「亞洲第一警隊」的港警一員，過去一直令人驕傲，最近卻成朋友間地雷，大家漸行漸遠。

早在好友唱衰前，「阿梅」的結婚籌備過程就已出現麻煩：當地結婚產業業者上月八日發布聯合聲明，拒絕承接警察人員婚禮，以致她的喜帖難產。但就算自己辦婚禮，示威者也常騷擾警察結婚場合，結果又引來警方催淚彈與橡膠子彈。

久而久之，「阿梅」知道他倆關係很難不被「反送中」危機影響，事實上，許多與警察交往的示威者皆是分手作收。但她知道男友很難轉換工作跑道，她也離不開他，即使婚禮可能辦不下去，現在選擇相信「我們的關係會繼續」，畢竟「我們還深愛對方」。

女人以為感情可以凌駕道德政治實在太天真

邊忽講佢係示威者？

咪即係條佬揾唔返咁既人工
而條女又貪錢囉
講完

手足點會接受到俾狗屌
港豬就港豬啦

自己兩個結囉人獸未嘗不可

深愛咪照嫁囉
嫁狗隨狗

偽黃？ 講一句就叫反送中示威者

扮咩示威者 臭雞就有你份

化名「阿梅」（May，譯音）的香港「反送中」示威者告訴法新社

驗眼

嫁連登仔好過嫁狗
新娘結完婚快d離

致伴娘及婚禮從業員

一係佢勸到你唔好示威
一係你勸到佢唔好做狗(可以幫手搵仔既)

咩叫做很難轉換工作跑道 一句講曬咪又係為左賺ot錢

你覺得佢似？

阿梅!!!!!!!!!!!!!!!!!

佢絕對有權利嫁比ISIS
但唔該承擔返個後果

而且 佢邊忽係示威者？

靜靜地結婚喇

可能去過遊行就當係

結完日日比人咒死全家

抵

若果佢係示威者，應該叫佢男友轉工

藍扮黃

下次結過囉

咁佢同記者咁講
記者咪照寫

又或者佢唔係但記者屈佢係

無論係邊一種
文入面都已經有寫佢係示威者
似唔似已經唔係你第一個問題"邊忽講佢係示威者"嘅範圍入面

又扮示威者、屌你老母呢個時勢肯定係作文想降溫

全家比鄰居排斥，仔女係學校冇朋友

真黃會嫁比警察？當人on9

伴娘

做開狗乸真係唔同啲

去果d影埋大頭

深藍設局

事實上，男友身為昔日被譽為「亞洲第一警隊」的港警一員，過去一直令人驕傲

毅俊仔有幾令人驕傲

隻狗做咁多陰質野唔係以為唔駛還呀嘛？
仲話自己係示威者

做得狗都冇人格 如果嫁
預左日後比人大巴大巴打落去塊面到
扯頭髮拖行地下
大大力屈手腕
插眼
打頭優先
唔準反抗
報狗冇用 冇人幫你
因為你唔係7老80

畀狗屌

呢 d 似作故仔..

好明顯為左人地份糧

久而久之，「阿梅」知道他倆關係很難不被「反送中」危機影響，事實上，許多與警察交往的示威者皆是分手作收。但她知道男友很難轉換工作跑道，她也離不開他，即使婚禮可能辦不下去，現在選擇相信「我們的關係會繼續」，畢竟「我們還深愛對方」。

示威者
睇到佢男朋友
睇唔到警暴？

但她知道男友很難轉換工作跑道

男友: 阿梅死左啦!!
朋友: 佢點死嫁?
男友: 比我打死嫁!!

畀like伴娘
畀狗人知道做狗會眾叛親離

不過今次冇人會同佢報仇

睇落佢都唔介意喎。。。仲會走落去

記得唔知邊一年有港姐話想嫁比希特拉，因為可能可以感化佢

毅進仔人工有幾高？
條女應該係豬西，得個毅進仔要佢

屌咩，係黃嘅仲點會追住個狗含

做狗點會轉唔到其他部門，呃鳩你咋

想升LV 做警嫂

衰過日軍 點接受呀

現在有條深溝，以後都不會好過，有了小朋友後，日子會更難行

結左再離 分鳩佢身家同贍養費

為左份狗糧同狗宿咪出聲直認囉臭雞

條女揾萬三的話又真係會覺得兩萬四高既

偽黃中立撚就偽黃中立撚啦，唔計蝗族唔係佢地同班藍既仲邊有人接受到依班垃圾

食得鹹魚抵得渴
做雞就唔好諗住拎貞節牌坊
嫁警康無話唔得，但唔好係到扮可憐搏同情

有人唔做要去做狗乸

拉

咁你咪繼續攬住隻警曱斷六親囉

叫條仔辭職囉
你條仔廢, 搵唔返咁多咪搵唔返囉
唔係貪錢呀?

要嫁都遲啲嫁啦
盞唔開心

她也離不開他

示咩威女啊
呢個時候嫁狗既會係手足？
狗乸就狗乸，唔好諗住扮到人

唔擺酒姐，講到分手咁。
人地話唔會分呀

好撚假wor

應該係話
平時會係其他女仔面前
宣示主權 話呢個係我男友之類?

垃圾 2隻食屎狗

嫁比強姦犯幫兇

為錢俾狗屌......衰撚過做雞 佢身邊d朋友就醒 呢d人渣唔識都罷

推

有樣睇㗎咩

希望第時個popo唔會發神經家暴你啦，到時比人禁錮住都冇人知

有人做咪幾好, 走去做水炮車

轉唔到工咪姐係佢未婚夫廢囉

落去冥婚應該無催淚彈

伴娘好波

害死咁多學生仲揀得落手

真心，我無理由由得個fd比狗屌，梗係有得分盡快分啦

on9閪
咪撚話自己係香港人啦
比個屠夫狗響度猛插仲話要繼續一齊

姐係做狗一世做狗
無其他工作能力
祝你晚晚被狗屌
連生k胎

洗腦洗到以為自己真係亞洲第一

狗仔轉個頭去叫雞

你錯啦 男人先係感情凌駕一切 女人係現實行先至會揀黑警

bollocks

咪係，一係就唔撚好嫁，當然要嫁係佢自由，同佢絕交都係我自由

狗豬交未嘗不可

有人唔做,做狗
抵你結唔成啦

咪係LAW
醒水一係轉其他紀律部隊明志
一係索性轉工
為錢既同黑狗奶共為份高人工冇撚分別

人狗戀邊有好結果

毅進仔做鴨都揾唔到3皮一個月
over pay得好緊要
緊係唔轉工啦
錢可以買到垃圾良心

真心連登仔有咩唔好 智勇雙全

但她知道男友很難轉換工作跑道，她也離不開他

即係啲冇營生技能嘅社會垃圾啦

做警嫂有得日日3p 佢就開心啦

正皮畀伴娘，負皮畀隻雞

哦

正所謂做得雞黎又要貞節牌坊

毅進仔

做人做狗自己揀，去到最後都係揀做狗乸就係賤

伴娘同親友都黃過佢

梗係唔係睇樣啦
你睇下篇報導條女講既野
完完全全係港豬扮黃先會講

臭雞

咩叫離不開他，男嘅唔轉工女嘅離唔開未即係人廢要痴埋黑警到，黑警又廢轉唔到行囉

08年大家都話自己係中國人
14年

亞洲第一係因為香港公民質素高

企開小小啦狗隊

呢半年你地露晒底喇

可能係屋企like左下反送中facebook，6月9果日出來行左下就當自己係架拉

轉工有幾難？ 洗白post

其實過左咁多個月仲接受到自己條仔做狗
呢D人已經唔係示威者啦

呢個阿may係示威者？我好撚懷疑囉

叫佢辭職好難？ 做過警察 做保安經理係容易 搵少好多 但同時都有二萬幾

絛友真係愛佢一早quit左啦 係條女豬

根本物而類聚 嫁得狗嘅都唔方好人
只不過依家係到扮可憐賣慘
又要做雞又要攞貞節牌坊

條路自己揀仆街唔好喊

做狗 一世都係狗
即使黑狗定白狗 都係狗
有人唔做 做水炮車
對得住班手足咩
屌你老母個臭閪

係你班人唔支持獨立調查 還你清白既機會
分講到好撚慘咁 收皮啦

阿梅，少林足球

為錢就為錢啦

同隻狗一齊左8年
然後伴娘應該係佢最親密既朋友
咁伴娘應該都好熟悉隻狗
咁樣條件下都選擇預告會甩底，可想而知隻狗係咩料啦
仲繼續中個頭埋去唔知仲可以點兜

睇過現播當係示威過, 冷氣示威者,
btw貼閪同狗交尾其實不用任何儀式, 簽個名就得

八年咪真係雨傘果時都知班狗係咩人
藍就藍啦,仆你個街仲話示威女

的狗糧及狗宿

條路自己揀 仆街唔好喊

女方為男方搞到眾叛親離
VS
男方為女方辭去狗職

咁都仲去結作故仔作好啲

識得個自稱黃護士
條佬係做狗都仲未離婚

要朋友定要狗
條路自己揀

明知條仔做狗同你政見會好唔同
仲諗住同佢過人世
一陣唔好住住吓話頂唔順要離婚呀

啱，其實去到呢度已經講完
條女擺到明貪錢，接受唔到自己男友搵少咗

中共港共係犯反人類罪，仲撐佢地真係豬狗不如，朋友離棄好正常。

結婚可以唔擺酒㗎，要記住，你揀做狗乸，就唔好咁張揚，生左狗仔都唔好咁張揚，成世人收收埋埋，唔見得光就啱㗎喇。

大把狗放左工番支那鑽中國陰道

就咁註冊完就算9數啦，仲攏乜9酒，都冇人黎飲架啦

同埋預左同冇晒朋友

3P

抵撚死就抵撚死
揀個人渣殺人犯同想人同情?
無撚野呀

家醜不外傳，佢仲要受訪出黎揚。同狗出黎扮可憐搏同情有咩分別？真係黃就唔會做依類藍屍技倆。示閪女。

如果佢真係黃, 雨革之後有五年時間考慮分手唔會拖到今日

你係狗 你老婆都係狗

真港女真性情會接受到同隻禽獸住埋同一間屋❓

越睇呢啲道德問題，越明白尼采點解會痴咗線

自稱亞洲第一既警隊

On99
示威女點會嫁狗

抵撚死啦警妓

真

但她知道男友很難轉換工作跑道

年年大撚把黑警轉做其他紀律部隊／保安公司supervisor
講到尾又係咪貪錢唔捨得條佬轉工 垃圾

成編野都淨係話其他人講克驚不是，仲話咩柒野亞洲第一，死撐屌你老母啦

咁想嫁咪2條友就咁去簽紙囉
咪講到伴娘累到你冇得嫁咁啦

她也離不開他，即使婚禮可能辦不下去，現在選擇相信「我們的關係會繼續」，畢竟「我們還深愛對方」

呀May姐 小弟在此衷心祝福你條仔出去叫雞叫著人妖惹埋梅毒俾你 你個閪爛臭到搭巴士睇醫生上上層果陣臭到所有乘客落下層 你同你隻狗公意外懷孕懷個因吸催淚同做得太多陰質野而變成畸形弱智bb會因捐出你個閪果陣感染埋梅毒而盲 你同你狗公好努力盡責養佢一世 係你同你狗公45歲死前一日 個畸形b 早你一日自己除哂衫跳樓 你冇仔送終

冇個婚禮就講到自己咁慘
你講到咁鐘意對方咪簽紙囉一樣係結姐

手足損失既何止呢D 係人命呀

驗腦

眾叛親離梗架喎

痴線，俾著我都唔會去啦
容乜易一陣唔小心講錯野，黑警新郎從胯下拎出迷你伸縮警棍，扑
人情封得唔夠多，黑警新郎從胯下拎出迷你伸縮警棍，扑
影相笑得唔夠真心，黑警新郎從胯下拎出迷你伸縮警棍，扑
敬酒講唔出恭賀說話，黑警新郎從胯下拎出迷你伸縮警棍，扑
一晚唔知俾人扑幾次呀

唔好再同狗交往啦

邊個話香港警察係亞洲第一？
日本警察高你地幾班啦

班柒頭書又唔讀
平時又自我中心
轉撚到工咩

偽黃黎既

死開啦臭屄

去到訂婚階段唔分手都還可以理解
但連婚期都唔肯延後 我都幾撚肯定條女等把口係黃

ig打過卡就當自己係示威者個種？

佢唔捨得嗰八年啫
收皮啦個新娘叫港豬，唔係同路人啊

九成條仔都係啲毅進垃圾嚟
冇體能考唔到消防，冇學歷又考唔到入境海關

講到一定做狗先搵到錢咁,肯撚定係毅進仔,學歷唔夠無其他工做啦
BTW條女堆朋友同家人做得幾好勸佢咪撚做狗嫂

岩喇 杯晒佢全家

點解會忍到隻狗係隔離日日屌鳩手足
大愛撚？

係黃既唔會接受到嫁狗完

exactly

結婚簽個紙就係啦
擺得酒即係想做show，請嘉賓做show，派貼比人去睇show
咁自然有人唔想睇show，唔想做嘉賓
原理同演唱會一樣，咁其實你想結婚定做show啫

嫁個殺人犯

嫁得曱甴既就唔係手足

佢條狗公知道佢有發夢仲唔立即報串咩

睇完成段淨係覺得伴娘好波

收皮啦

點示威啊
竟然會嫁狗
竟然比狗屌
係咪應該執法拉7佢啊

祝你哋眾叛親離 白頭到老呀
恭喜晒

但她知道男友很難轉換工作跑道

咪即係讀毅進 出面搵唔返呢個人工

疊埋心水做藍絲囉
唔撚好諗住食兩家茶禮

做狗/嫁狗預咗冇正常社交生活啦
訓咗半年呀？
伴娘好波

睇得透 文中講明另一半轉唔到工 咁未即係要錢囉
唔通香港無工開咩

識唔識審題，建議你驗完眼再驗埋腦

反送中示威者

我只相信「物以類聚」
家下講結婚, 父母仔女咩立場唔論到我地選擇, 但伴侶係咩人就有得揀
咪同我講果個係白警

睇下有個醫生律師溝仲有冇真愛

我都咁諗

瞬間變狗乸

係咪漏左"自稱"

蘋果又有篇叫呀May
話比兩條路隻狗

俾狗屌嘅臭雞咪撚扮手足啦

有幾難，有手有腳

第日因為政見唔同，隨身警棍打自己個仔，打埋你老豆，打埋你老母，最後打撚到你個頭爆曬，唔好喊呀

人獸交既軍妓，不了

做狗做足8年嘅男人都啱，條臭閪質素......

識娶一定係娶伴娘

返上大灣區擺酒囉，有14億人嚟祝賀你

拍拖八年 = 2014 年都冇分到手，完。

咁祝佢死全家

想俾白衫屌咪出聲囉

閨蜜：今次黎唔到啦 下次一定到

伴娘好波，但班親友都有做野

冇伴娘就結唔成
娶埋佢班姊妹?

點會去遊行
最多咪好嬲好嬲

旅行結婚或者海外行禮囉，同埋點解一定要俾人知做咩職業

抵撚死啦，貪錢阿ma
無一個係無辜

垃圾
守寡啦臭閪

叫佢唔好做狗咪得囉
講到尾又係貪錢

她知道男友很難轉換工作跑道

肯定係又唔讀書又唔做嘢嘅員佐級散仔

仆街啦屌你老母 死去支那結咪冇問題囉

呢樣真, 只係d 狗乸唔信
仲以為老公 OT

打跛佢隻腳咪唔使做狗囉

示咩威者，根本就係牆頭草 中立撚 兩邊擺

Hi狗乸
你兩個真係好撚廢

btw多謝婚禮界手足同班姊妹

毅進仔擺明高薪低技能, 出到去唔係揾唔到工, 第一係做過狗會唔會令到人唔請, 第二係以呢個能力揾唔揾得返呢個人工都成問題

伴娘：呀梅 ,做朋友咁耐為你好咋,我聽人講同黑警做人世會死全家嫁,我唔想你由呀梅變呀悔咋

原文入面有講
May, who has regularly attended rallies as a peaceful protester, has seen violence firsthand.

But she doesn't believe that her future husband -- a frontline riot officer -- would hurt anyone.

俾人屌都係咁講
港女係信唔過
依家就講黑警死全家
件事完左就會同之前一樣嫁俾狗同俾狗屌
雨傘果陣見唔少

同意

你都傻你以為嫁狗係感情？為佢份糧咋

我真係恭喜你呀

唔緊要啦 無得結婚但有大把錢 50萬oT
緊係唔捨得走啦

未結婚既可以重揀，第日有咩頭暈身慶 要白車，你老公翻緊工，屋企得你一個又無車入到來。

揀過個老公，如獲新生。

個老公輪更，平時你翻工佢放工，你放工佢翻工，靠咩維繫

示威女

可能當年retake緊毅進

咁條女無一技之長淨係搵一萬 狗二萬幾對佢黎講係好多

提早同你講算係咁啦...
玩絶D 當日射波，你仲慘

公民質素成就左警隊的榮譽

比狗屌既水炮閪

公道咁講，又唔係伴娘同親友拍咗8年拖…

大家都有得揀, 你準老公都有得揀轉工, 到最後唔好怨點解自己冇晒朋友

有人唔做走去做狗乸
係連登仔先咁戇鳩信黃絲唔會同狗一齊

去富臨擺分禮咪得囉
搞乜野現代婚禮

有良知既都唔會比狗屌啦

示威者

唔擺酒咪得囉

仲結？

食屎啦屌你老母

Igpo相話好嬲 之後飲喜茶食m巾撈比狗吊

嫁比狗仲賤過狗

藍絲就藍絲啦

垃圾

講到尾咪又係貪佢份人工和有宿舍住姐

咪結囉

劣質人種

伴娘做得好好女仔

On9標題

死臭雞我屌你老母呀
晚晚比狗比曱甴屌啦垃圾

正垃圾

叫另一半查証據，再開記者會才嫁。
否則問自己和佢係人、豬、或是狗。
没良知難稱為人，難以人為伍。

真係黃既就咪撚同隻狗結婚啦
仲講咁多做乜鳩

有人唔做，係都要做狗乸俾狗屌，無人會同情你

條女弱鳩智

信佢隻狗公唔打人喎
狗公幾皮嘢人工加埋房津好難放手
明嘅
但狗乸想要錢又想企道德高地
先係最仆街

咁咪唔好結婚囉，一世陪住隻狗，佢放工同同事上深圳食海底撈叫雞，你響屋企繼續幻想你隻狗好愛你

//但她知道男友很難轉換工作跑道//

收撚皮啦 係到搵藉口比自己
有幾撚難呀? 係貪做黑狗份人工ja嘛?
扮撚哂野

黃極有限
根本係道德價值觀唔同
冇可能再係埋一齊

依家好難唔知
平時狗乸同啲fd食飯, 個個屌緊狗既時候你估隻狗乸可唔可以屌埋一份
就算當你真係乜ig facebook都無任何相漏到風
到時候你估隻狗請唔請埋啲狗同事黎飲? 佢啲伴郎兄弟又係咪狗?
你封到勁實無人知, 咪等到時當場爆囉, 睇下會搞成點, 咪仲樣衰

咁點呀
申請禁制令囉

嫁得曱甴都係貪威貪錢架啦

好多bitch

食得鹹魚抵得渴，就今日唔分，遲早都分，做咗警嫂邊到都唔使去旅遊。

躝啦畜牲

狗乸用隻狗啲錢遮住自己對眼, 乜撚都話睇唔到者
狗偷食一次, 佢咪買返個名牌袋自慰下
人地鍾意做雞其他人邊理得咁多

交往八年

杯葛啲狗 依家無人想做你地三萬隻狗生意

邊撚度話佢係示威者? 垃圾標題

請問點解一定係女人？無其他意思，只係覺得男人都有會咁嘅時候。

條仔係有心嘅咪辭職轉工囉on9, 依家仲係到怨

漏咗下句，雨傘之後都冇分手就唔好扮嘢啦屌

好仔唔當差 講左好耐架啦
依家先知咩

無一個黑警係無辜
咁都肯嫁咪撚認自己係示威者
港豬都唔入流
藍絲就差唔多

唔好請人咪得, 做得差佬及其家人就要預左同社會永久切割架啦

唔做伴娘有冇叫黑警老公打鳩佢

朋友都做唔到啦 仲結到婚
點會係手足

有乜可能轉唔到工
係唔捨得份人工姐
呢條女肯撚定唔係示威女係示威女既一早比男朋友捉左啦

都唔係既
可能半年前都唔難
但而家我係老細聽到你上一份工係做黑警 真係要諗真D請唔請你
一陣你做錯野話你兩句你禁低我係地打鳩我點算

難聽啲都要講 抵死 自己揀 仆街唔好喊

做雞 深愛

扮乜撚慘 死港豬
黑警死全家都包埋你

有心嫁點會嫁唔到,簽張紙姐

唔擺酒咪得囉
不過睇死你唔制

賤貨

亞洲第一警隊
只係因為有錢人大把人幫佢解決，窮人怕冇左間公屋
間接令警察禁hea冇野做

好人好者嫁個殺人犯，強姦犯？

你還沒嫁，還有得選擇

條路自己揀

但她知道男友很難轉換工作跑道，她也離不開他

不過老老實實, 做私人工, 唔係叻仔到四十尾俾人炒, 係極容易
做狗聽聽話話就包做到退休

佢地以為香港治安係因為佢地
係無人犯事佢地先扮到亞洲第一咋
乜撚野都唔做hea做
有啲小事永世都唔會同你拉人

請藍絲大媽扮姐妹law

咪係 on撚鳩

拍左8年 雨傘個時好多人都知d狗已經有問題啦

個時唔散 算，2016 魚蛋革命 又唔散

而家2019年係度嘰嘰屹屹

而家28歲 哂左8年 抵撚死

雨傘個時先24歲大把本錢 感情亦未算深 仲唔斬檻

快嫁俾曱甴
咪遺禍人間

過咗六個月都仲可以接受曱甴 個人有問題 個西可能好多病

我友係律師樓做 岩岩先黑警買新樓 新移民 80後
老婆又係新移 90後 仲有個兩三歲仔
真心 唔做黑警 點成家立室
大把港女沖埋去

你諗下對面班兄弟
十成九係黑警

俾人溶左都似

正確決定黎

撐警示威者

車,冇左狗既身分, 佢地屎蟲都不如啦

都係為錢，感情咁好就唔會介意辭職搵少一半

佢個閨密就講得啱喇
「你還沒嫁，還有得選擇」

乜撚野「很難轉換工作跑道」講到尾咪又係錢
為左錢出賣良心唔抵可憐

全部公務員都擺明高薪低技能喇?

分手喇臭西，想食兩家茶禮呀？

甚至私下對她直說「你還沒嫁，還有得選擇」
uncle bob told you already
its not too late

新加坡好過佢

其實訂酒席搞婚宴唔駛工作證明呀

無道德嘅人你估結左婚會對你好唔偷食咩

但她知道男友很難轉換工作跑道
you're not stupid it's easy to make the decision then

靚少少都俾班強姦犯捉去強姦

一陣新娘房變新屋嶺 就算伴郎兄弟都會借機抽下水啦 莫講話班伴狗。

你老味抽下水 姊妹屌9佢/煎巴佢又話襲警又盛

咁既情況慒撚先會做姊妹

話唔定係喺六月份啲狗未敢放開手腳來咬人嗰陣去過一兩次遊行就當自己係示威者喺度駁同情

去日本/韓國旅行 or 永世留大灣區做賤種 你諗你啦

驗左性病未先

連洗佢係白警都廢事
即係死黑警啦

如果你條仔肯為你轉工，我地連登仔一定出盡你幫你同你條仔

雖然對港式婚禮冇好感
但都要支持港女，因為佢地有原則

屌臭雞俾狗屌垃撚圾

睇死呢d離婚收場
仔女冇家教，搞到讀唔到書然後做狗，惡性循環

我有個frd幾靚女
n年前去飲
咁男主人家就狗嚟ge, 兄弟團好自然就全部都係狗啦
嘩, 果日班狗狼到
係咁R我個frd吹水
仲想送佢返屋企 (明知人地有男朋友)
真係痴撚線

其實你好少見 有條件既女人 搵 藍衫散仔
通常靚女身邊既另一半都無：金融才俊、專業人士、中小企老闆
頂多搵白衫

旅行結婚算吧

得罪講句
冇條件既港女先會搵藍衫

做伴娘都好大風險嫁，d兄弟睇中邊個伴娘
捉佢入去強姦，仲可能輪姦添

示威女? 對唔住我可能睇少左但係邊到講個新娘係示威人士...

40歲就俾人炒係你廢啫

如果係警員級
咁搵少咗都冇所謂
因為都唔係搵得多

冇朋友真係抵撚死 邊個想同水炮車做朋友

冇俾佢成功呀話 屌 人神共憤

有條件既女人 根本唔係target藍衫
即係就算貪錢都唔會貪佢

隻狗轉唔到行 即係能力廢 即係唔夠愛你

應該係200萬人果次出嚟行咗轉就話自己係示威者

真係咁中意 約個時間簽紙就得 一定要搞場大龍鳳？

嫁得比啲癲狗就預咗啦，將來生啲狗仔狗女都係會比社會遺棄。

冇啦
我個frd本身都憎狗
有牌爛仔

咁大把和理非示集會啦⋯⋯
又和理拖摺紙鶴連儂牆bababa-....

屌，叫佢轉工有幾難啊，係我就絕食跪底直到佢應承轉

個個都唔支持仲要衝埋去
將來被飛時，想搵個朋友訴苦都冇，何必

返大灣區

秒

睇撚住啲狗狂打香港人
仲可以話深愛對方
然後話自示威者
幾無人性先可以咁

咁都忍得
價值觀唔同點一齊落去

屌 係出過去 有睇新聞都知咩事啦 重會冤黎冤去出新聞博同情？ 嫁狗就無親人 自己揀囉

亞洲第一被制裁警隊

自己人擺幾圍未算囉

不如叫伴娘放隻狗搵仔

只係港豬唔受手足既勸喻
一日未嫁，一日都唔係狗嫂

講真呢身邊d 閨蜜都叫佢唔好嫁 又射佢波
好有可能佢男朋友係前線打人個班
唔係會唔會咁眾叛親離

好人好者就唔會嫁件畜牲都不如嘅垃圾啦
結左婚晚晚家暴 死左都唔知咩事

有大量水炮車陪佢

我意思係，佢九成九都唔係黃，只係200萬人果次糊裡糊塗出嚟行咗轉（其實好多淺藍都有）。

真正黃底嘅人根本就唔會接受到同差佬有任何關係。

但她知道男友很難轉換工作跑道

垃圾

正解

咁咪即係佢條仔根本唔值呢個價 呢份糧係俾多左佢

條女咪撚叫自己示威者 恥與為伍

俾狗射下波算啦

可能想搏同情分而自稱黃
實際就藍到入骨

柒少陣啦
唔諗下自己點解眾叛親離
仲出黎接受訪問博同情
咁想結咪自己低調簽紙搞幾圍食個飯咪算

唔知佢地係咪日日嗌口號話自己亞洲第一

拜金女攬住隻狗過世啦，垃圾都不如

得罪講句
兩個市場價值都低 分唔開

應該引申到係問
另一半係藍既點生活落去？
應該大把人係咁

示威者一早分撚左啦
搵鬼信

嫁得俾狗既多數係垃圾mk妹

向伴娘致敬

示威者點會嫁警察
咪扮

你係雞黎架渣 臭雞

一針見血

有咩可能伊娃都係咁諗㗎
最後咪一齊自殺囉

結婚擺酒之麻，形式

旅行結婚就可以。省下更多

不過，呢個唔係錢嘅問題

接受到自己比狗屌做二噁閪咪冇問題囉

阿梅

笑撚死
咁隻黑狗算唔算知情不報呀
你老婆係示威者喎

狗乸，完。

真係愛佢咪簽張紙咪算囉
搞婚禮都係想人用錢祝福你地
而家邊個會祝福人獸戀呀

散仔出去點搵返廿幾三十k人工？
做地盤？

14年已經知班狗幾咁仆街，自己唔斬倉仲怪得邊個，又要做雞又要拎貞節牌坊。

但她知道男友很難轉換工作跑道

啫係甘心賣良心比港共去打去殺香港人
咁既男人遲下都甘心賣老婆比上司屌

吊一睇就知條女本身港豬飲飲食食，政冶唔理個隻而家搞到佢，抵撚死，正常有良知都會分手一叫條仔唔好做，方唔撚係領條狗係正苦工，有宿舍咩，吊你老母死臭d ,條女d friend岩ar一齊 杯鳩佢。吊未返大灣區結lo.

無錯

警犬從來都係pk
係班港豬唔知Ja

幾萬銀一個月
死港女睡錢開見

等生畸胎

黑警死全家 死完男家死女家嫁啦狗乸 唔好侮辱示威者呢三個字 你係隻狗乸 貼錢都冇人屌既狗乸

真
老母以前做保安公司冗員
話好多叻啲嘅狗，例如飛虎隊
都會做近身保鏢

黑警死全家

條女可以試下做雞

依家ig出個po都可以自稱示威者啦

隻狗做咩唔拉老婆暴動呀？

條女根本就唔係手足嚟

都係果句啦，警察做得咁撚唔開心咪轉工囉
不過又無能力出去揾工，呢啲人乜野心態？
同啲我好愛你但我唔可以同你一齊道理

「拍拖八年」，diu，經歷過雨傘都一齊，證明佢都唔係黃，而家扮乜嘢可憐，港豬一隻。

仲要有宿舍喎 我係女都濕啦

幾時結婚？想去送祝福

同30000隻警犬一齊做愛破世界紀錄

去過一日就扮手足

比狗屌

有條件啲未搵白衫囉 一樣比市面高唔少人工 4萬人工起跳 好快六七萬
點搵呀

祝佢地死全家

noted with thanks

保安主任老老地人工又貴，被炒有何難？

吹到 帖咪搵淘寶印囉
往年大把人淘寶印

躝啦

婚禮現場

呀梅 你去左邊呀 呀梅

似假，
作文咁作，
有幾多婚禮被破壞呀，
之多咪開頭一兩單，
之後都無咩聲氣啦，
而且邊到有popo結婚放催淚彈呀？

亞視以前都係第一，而家都係
第一間因為收視差執笠嘅電視台

結婚簽張紙咪得

好人好姐會願意俾狗屌？

即刻諗係咪又拎棍往死裡打個伴娘

睇得潮文太多

咁都上熱門 屌晒你地老母

臭G

呀豬呀狗都話自己示威者我係佢條仔7，8月裸辭左啦dklm

扮咩示威者啊狗乸就有你份

做人定做狗 自己諗啦

抵撚死

嫁完同其他警嫂小圈子咪得
朋友既野, 唔會冇

準水炮車

有時d女人明知有問題都要格硬上, 好難怪有人覺得女人做唔到大事

人地答返你 "邊忽講佢係" 之嘛

如果你真係黃絕對唔會嫁狗啦

搵根本貪份人工 一早攤牌要份工定要老婆就得

除非佢係白警
警嫂有責

國家大事 同 兒女私情

一哥無話你知你份OT錢包埋比人鬧呢樣既咩？
唔想比人杯葛 又唔轉工錢照袋 再慘都係自己攞黎
食得鹹魚抵得渴嘛

老實講，而家仲留喺警隊，好極有限啦，分

做左8年應該得3萬6左右，好低人工
連登黃陣50K屌打毅進仔，係人都識揀

水炮車

一齊射波啦

但她知道男友很難轉換工作跑道，因為毅進仔無學歷 嫁個低智既人其實都要反省下

反送中之後嫁警
做雞但想要貞節牌坊
食得鹹魚抵得渴啦 柒碌
都唔撚知個腦諗咩

愛情冇對錯呢句嘢害死幾多人

依個真 識人都因為咁 兩個fd都唔願做兄弟

求其畫隻龜囉

想識伴娘

深愛對方？其實只係隻警畜知道自己神憎鬼厭，搵唔到下一個女朋友炸嘛？

其實想表達啲咩 出黎得行
唔會有人可憐你

唔好話伴娘 朋友都唔想同佢做啦

我 唔 信

屌紀律部隊得黑警咩
考海關消防都好過黑警啦⋯⋯
根本係搵野賴

佢啲朋友都係想救佢啫
唔通推佢去死？

true

真示威者係唔會嫁香港警察

日頭ig fb屌狗，夜晚比狗屌，依啲on9真係同佢講多一句都徙時間，父母無得選就話，知唔知乜撚野叫近朱者赤呀，人以群分呀，你估你好撚偉大？咪又係貪人靚仔高大有錢穩定是撚但一樣，屌你老母講撚到自己好撚委屈咁，你唔去可憐班狗辭左份工搵唔返3萬蚊

伴娘同婚禮人員好波

由得佢冇朋友就啱

自由時報啲文筆咁奇怪

講一句就係示威者咩 訓撚醒未

真綠色

嫁得差佬就預咗做水炮車ga啦

你老公喺出面殺人放火強姦
你仲想有準新娘嘅幸福？冇野呀嘛

28歲拍左8年拖，一條女最正果個時期比左黑警，
唔結婚依個決定可能真係對佢好難，投資左咁耐就差埋門一腳

就算係咁又點，賺左d錢返黎充滿香港人既鮮血

除非條警犬掉轉槍頭
唔係都咪嫁

而加好愛又如何
過幾年。有左仲衰
第時唔單止自己無得去旅行
可能仔女都只可以去強國遊學

分手啦

開心

女人會話：如果結唔成婚，我咪洩左八年青春比個男人
個女人可能趕係三十歲前結婚呢

可能中間冇咗幾隻字

克警都揀 條路自己揀 仆街唔好喊

仲嫁差佬係咩心態
成班雞蟲 藍到黑 大多數都心理變態

係反送中示威者,
6月就應該要果斷分開
依家仲想要祝福??
妳做公廁妳嘅事
咪撚再用示威者形容自己

伴娘快d叫埋其他伴娘一齊走

我都諗緊

港女接受唔到無得去旅行。
人地送仔女去歐洲
佢就送神州
點睇都離硬

錢
智障都有中產收入

你咪嫁lod狗日日食二噁英 第時生個畸胎我就真係恭喜你啦

點解唔叫男友resign
有手有腳咩工都做到啦
仲耍怪人地咁既口吻

主動申請被全世界制裁
條女其實都係弱智既
小利而忘大義

點止射 波
直情絕交啦

應該有幾難聽講得幾難聽
比全香港人知嫁狗係幾咁低賤 on9

到時家暴埋港豬老婆

我係林鄭
驗腦啦你

甘多人反對都照嫁
自古女人都係鐘意犯重覆的錯

點捨得個男人個個月十萬八萬但無自己份

唔知仲以為黑警終身制、辭職會即刻打靶，唔知仲以為而家係古代，女人冇婚姻自由。

男的可以選擇辭職，但佢冇；女的可以選擇唔嫁，佢又冇。

講到底係隻黑警貪錢，有人唔做去做狗，條女就貪錢嫁狗。

話緊你呀臭閪，扮撚晒委屈咁

你有班好親友好家人

事實個標題真係睇到一頭霧水

價值觀差太遠，結完都係要分
藍配藍、黃配黃，冇問題
藍配黃，死撚硬

Hi 警嫂

想屌警嫂

好嘔心

一係分手
一係男方辭職

呢啲係對唔聽話的老婆行使適當武力，冇做錯到

有guts嘅婚禮從業員，adore!!!

你老公周圍姦人又好難祝福你地喎

唔會因此可憐你
條路自己揀，仆街唔好喊

死全家

去大灣區結啦示威者

雞

沾滿二噁英的JJ

收皮啦肉便器臭雞 分分鐘有性病添呀

可能佢反送中，但唔反警暴

咩好難轉工姐 有紀律部隊可以做

利申 狗隊不是紀律部隊

屌呢個post真係唔知比like 定dislike
伴娘
隻

去簽個紙就算數啦，唔好搞婚禮喇，冇人會真心祝福你

正評俾伴娘

阿梅，阿梅你見點啊？
阿梅，你食左飯未啊？
阿梅

可能係fb 示威

條女自己無問題 先勁 人地勸你又唔聽、仲要怪無晒朋友

呀梅？

完全難以理解
點樣可以同一個 對警暴視而不見
然後話自己都係為份糧既狗
再然後聲稱係自己係示威者
再可以日日見面結婚生仔
大佬、如果我女友係藍我都完全頂唔撚順

結論就係雞 搏同情 收皮啦

嬲嬲抗爭法

其實婚禮行業會知個男做啲咩工？

啱 一句到尾 唔夠愛

有幾無恥先會拎黎打飛機

簽紙就算啦

Protestors vs Establishments

第時就知味道喇佢

八年？
兩傘果期，條女昏迷左

真正示威者點會接受到同黑警一齊
就算有8年感情都係咁話
硬要結婚唔會有幸福
日日對住隻魔鬼小心畀佢家暴

扮咩手足吖
手足會咁是非不分？

港豬就港豬 示咩威者 係手足嘅點會忍受到同狗一齊？Day one就分手啦下話

可能條仔佔中後先走去當差

係真係示威者就唔會結得落啦
721 831 101 1118

有人唔做去做狗

生二噁嬰啦 扮手足

收皮啦
係黃嘅仲點忍到同警察拍拖結婚

勸條佬盡力篤灰再表表做白警,同黑警高調對立,立即萬人敬仰, 但你要血饅頭,就唔好怪人詛咒你!!!!

人生最青春嗰八年比咗隻狗其實都幾撚慘

伴娘真朋友 勸你回頭是岸 你唔撚聽 一係就港豬 一係就閪ming果類 做人定狗 仆街唔好喊

條路自己揀，仆街唔好喊

佢條仔咁都轉唔到工，條仔都唔高汁得去邊啦

Dllm 置手足深仇大恨不顧
祝你生仔冇屎忽

伴娘好波

明白公義比友情更重要

嫁→出軌→俾人搞大肚→離婚→分身家→攞贍養費養人地個仔→完

如果你知他日日做惡，兇殘無恥，回到家，你還可對巨溫柔體貼，笑臉盈盈，那麼你也是昧著良心，不分黑白了。
找分工，吃口飯，他可有很多選擇，不必為中共港共助紂為虐。

你睇佢都係埋怨多
又話人地唔做佢生意
親戚唔去飲
朋友唔做伴娘

擺明藍絲

好彩伴娘仲叫做明白事理

嫁散仔差佬咁撚折墮

咪嫁囉 但下年無得用銀行又無得去日本唔好話人逼害你

又示威者又接受到另一半係警狗已經唔合邏輯

歪理
轉唔到工？
比槍指住唔準佢轉？
咪又係錢

轉左工搵唔返咁多咋下

Sexist
伴娘呢啲咪好既港女，同人格有關，同性別無關

on9 仲信有白警？個個都講自己無打人 信啲曱甴講野？呢班仆街最無誠信

好多狗其實係轉唔到行
出嚟社會根本無可能揾返呢個人工

亦都證明咗佢地份高人工有幾荒謬
只係因為當年警隊貪污, 集體反抗
政府要安撫一班爛仔所以先焗住俾呢個人工

已經嫁咗畀警察嘅就好難分開遮！ 都未嫁嘅，你有得選擇，你好揀唔揀，走去同黑警結婚？ 我唔識你嘅都睇你唔起！

抵啦

學歷低既人 多數欠缺分析 思考既能力
毅進仔。。曱甴頭講乜都信啦

日日照顧住啲俾班狗閪曱甴打到爆頭骨折嘅手足 係咩心情呢？
呢條臭閪都要屌

屌你老母狗乸扮示威者

從簡去婚姻註冊處/律師樓簽個名咪得
有錢咪留返渡個豪啲嘅蜜月囉
嫌三嫌四做乜鳩
男方唔嫌你女曱甴仲想點

當事人上黎講兩句啦

示威者丫嘛

嫁狗做狗
條路自己揀仆街唔好喊

係真愛既就叫你男友篤黑警灰
咁咪有救囉

去過遊行唔算

廢物

去撐警遊行都叫做示威者 記者花式撚狗

應該繼續扮野, 到big day 當日先no show

都無講
可能根本係藍
黃既一早散左

做人做狗自己揀

有人唔做 做狗嫂
自己攞黎賤

結左婚之後咪日日家暴等離婚囉

揾唔到一樣人工既工
係因為佢冇依個能力
都證明差佬薪金過高

做狗乸咪幾好
唔好放出黎害人

唔係轉唔到工, 係毅晉仔揾唔番咁高人工姐
收皮啦

扮示威者？

e d 女早死早著 扮咩尻示威女呀 做香港人都冇資格啦

隻狗乸日日fb都po食黃店嘅相 好似好支持咁
以佢個格如果有捐錢俾立場星火果d應該有排po 不過唔見有
呢d人真係好嘔心

臭雞，快d生幾隻畸形人

死臭雞

呢隻雞嚟！

唔關去唔去過遊行事 嫁狗已經死罪 不配做手足也不配做一個香港人

又呀May 又呀梅

笑而不語

伴娘好野

臭雞
伴娘好波

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

唔係咁撚痴線下話

「亞洲第一警隊」的港警一員，過去一直令人驕傲，最近卻成朋友間地雷，大家漸行漸遠。

平行時空？
未有返送中之前咪又係狗

救命

國歌條例草案即將進行二讀立法

遊行唔係示弱咩 咁都叫示威

蘋果寫佢係和理非，有去集會遊行所以親眼見過警暴

咁都唔分手就含撚啦咪又係貪錢唔捨得無咗間宿舍同二萬四糧

其實自己攞嚟
中間經歷過雨傘 魚蛋
明明有機會斬纜

除非行禮時，同時彈隻狗鐘，星佢一拍，大叫「光復香港 時代革命」啦，否則一世都抬唔起頭做人

但她知道男友很難轉換工作跑道

屌你 咪即係因為一個錢字
我唔信佢轉去做保安會搵唔到工
只係佢響人格同金錢上
揀左錢 唔肯為守護尊嚴同人性去捱窮姐

漢賊不兩立
王業不偏安

依架水炮車係手足既話佢唔覺得噁心?
又係個d ig like兩個post,加個#香港加油 就當自己表左態係手足
仲話深愛隻曱甴
想嘔呀屌

亞洲第一警隊
係邊個講

幾時先會有男示威者 中出即飛 黑警女友

我係撒亞人

你老母閪 示威女 邊度寫呀

同意
光復咗之後唔好學當年果班ISIS新娘咁想賴死喺香港
當時睇到英國果單新聞真心覺得班友厚顏無恥到一個點

雞都有愛國既

生路，不生路。

雞狗

去簽個名就結左，洗能攪場大龍鳳

分手啦屌

我係你老母,依家係POPO床上

生崎胎唔好問點解

相信好快係老豆搵仔見到佢

想要我地可憐你？
咁邊個可憐比你地班仆街黑警同臭閪水炮車搞亂既手足情侶，而家姦殺篤灰唔洗負責啊？？
明明就係為左份二手糧扮乜春，只係冇得正常咁結婚真係益撚左你對狗男女。

仲講示弱，咩年代

閨你老母蜜

精簡

好嫁唔嫁，嫁個殺人畜生？你重訓得著已經係奇蹟了

變SP,等戴帽.

好多時係咁

警妓唔係同路人咁多個月仲未醒就咪怪人地杯你

香港的示威運動爆發近半年來，警暴問題引發民憤，警員連同家人被牽入漩渦之中，警民關係日益緊張。一位準備與現任警員結婚、自認是「和理非」的準警嫂接受法新社訪問，透露受盡各方壓力，被黃店印刷商拒印喜帖，連伴娘也表示不想出席婚禮。她自言相信未婚夫人格，認為他不會毆打示威者，但自己出席集會時亦親眼見過暴力衝突，幾經掙扎下，決定與未婚夫攤牌「辭職或者分手」，原定明年2月的婚禮暫不舉行。

但蘋果賣話佢諗住唔嫁不過條女仲覺得曱甴公唔會打人

返去做水炮車

有人唔做做狗

雞 完

死黑警，生仔無屎忽

個伴娘係真心為個新娘著想
為咗條毅進仔冇咗個真知己
果然係水炮車

條囡講到自己無得揀,好撚慘咁
但條仔份人工咪就用自己嘅良知同友誼換返嚟
勸唔掂條仔辭工,即係條仔覺得人工緊要過良知同條囡,即係自私
自己又唔分手,即係唔捨得條仔(嘅人工),咪又係自私
就係因為自私,咪覺得自己結婚因為個運動所以唔開心,慘慘豬囉

抵撚死啦，有人唔嫁去做狗乸

亞洲最優獸

d狗上曬大陸玩大陸雞la

呀梅你有冇嗌過警嫂3p

係驚轉工無錢俾自己洗姐, 繼續吹

比咁多press 訪問

手足實分手
日日嗌黑警死全家點可能嫁黑警, 咒自己早死咩

身邊啲人全部都咁撚好波

口講有幾難，八年喎

繼續比狗屌啦藍閪
全文都無講佢黃

我想講如果有狗請你飲，你一定要去。但入20蚊人情加送佢8隻字「光復香港，時代革命」。如果唔係唔可以令佢蝕入肉

但她知道男友很難轉換工作跑道

做黑社會係難轉行啲

你都戇撚鳩你又係狗乸？
咁你咪繼續靜靜地俾狗屌
唔好怨唔好扮黃或者叫你條仔轉工囉有手有腳
唔屌你老母你都唔撚化

你就真係戇撚鳩喇，睇死你都係啲未拍過拖既死毒撚

亞洲第一警隊
呢個名都係自high 架炸屌你老母
當年收片既黑警都亞洲第一
咁樣只係證明警察就係世上最賤既職業

屌佢老母
呢隻賤種雞比佢個賤種男友狗屌
屌足8年
緊係冇問題啦
咪撚扮黃啦
吸咁撚多毒氣將來一定
生d廢撚種bb 出黎

再簡單啲講，兩個都係垃圾

有心 我同條女好穩定唔似你俾狗屌

邊度結呀 俾地址我地
咁多位連登仔黎做你伴娘呀

其實佢地係咪當日本死
定日本當自己歐洲

去婚姻登記處潦隻龜算囉
咪大搞喇
唔好講婚姻感情唔應該牽涉政治呢樣廢話
兩個人一齊就係要睇價值觀諗法要係同一個方向
政治正正可以睇到一個人既人格同價值觀

128 維園見

又要利申自己係黃 又要有期待做警嫂同人3p 唔講出嚟都冇人屌 家吓表態我屌撚到你上天花版啦 仲上新聞 死臭閪港女

佢係水炮車

無學歷嚟講人工福利已經好高

準狗乸

邊到有手足會肯嫁狗⋯⋯咪玩啦

即刻嫁啦梗係 唔好放佢出嚟害人就得啦

唔係害著下個就唔好啦

push

講到好似唔嫁無其他路可以走咁

真係咁愛老婆 又話咩八年

辭職從良囉

有人唔做 死都要做狗

咁後生，有手有腳，話轉唔倒行，正一垃圾
係呀，啲廢柴無左政府養，無左狗屋，原來就生存唔倒

人地前線手足死嘅死，傷嘅傷，隨時坐十年

唔好玩啦
毅進唔做警察,喺出面邊搵到兩皮?

伴娘 你地係香港兒女

突破盲腸

亞洲第一警隊食撚屎啦屌你老母
亞洲第一食屎垃圾警隊就有你份
成班廢物社會垃圾

自由時報

咁樣出訪問

一係藍扮黃
一係臭雞搵唔到人埋單 搵警察算

真黃既話 標題就係「新娘射波」啦

真係反送中示威者我唔信唔同男朋友割

利申: 我金黃 , 女朋友老豆+阿哥係狗
佢老母深藍
女朋友淺黃 我一樣照割
on9 將來點結婚? 點樣面對佢屋企人?

條仔係藍都已經要分啦 仲要係黑警

根本就唔係示威者

結婚一定要擺酒？咁驚咪唔好結囉 求撚其簽紙咪算

一次香港小姐的總決賽上，主持人問了這樣一個問題，“假如要在希特拉和蕭邦兩個人中間選一個作為伴侶，你會選擇誰？”其中一個參賽小姐回答道：“我會選希特勒。”主持人聽到這個意外的答案覺得很奇怪，接著問道：“為什麼？你能說說理由嗎？”她回答道：“如果嫁給希特拉的話，我相信我能夠感化他，那第二次世界大戰就不會發生了，也就不會有那麼多人家破人亡。”她的回答立刻引來了所有觀眾熱烈的掌聲

戇鳩捱足2日幫你搞婚禮
祝福完你哋永結同心
讚完個新郎哥好有型好襯
星期日新郎哥換套狗衫打撚到你飛起
仲要入你幾廿條罪

又係呢啲扮無辜被害文
眼見警狗咁撚黑暗冇人性，1個唔離職；1個選擇支持隻狗，咁偉大就唔好出聲啦
又要扮中立扮受害其實就係藍想譴責

番大灣區搞婚禮囉
未嫁已經覺得委屈，仲有成世你捱

淺黃都係為左你先扮咋

利申：過來人

佔中係五年前咋

哇屌 唔係個時間唔同
我仲以為係講緊我個狗嫂fd

利申：我伴娘裙都拎埋最後唔撚做
後尾聽返朋友講狗嫂大婚個日喊撚到仆街
條路自己簡 仆街唔好喊la

就算示威前班狗都出咗名嫖賭借貴利
咁嘅時勢都死都要嫁狗真係自求多福
仲要為咗隻狗唔要個真心為你好嘅好姐妹

未load 到張圖都估到係呢張

Push

絲打做得好
自己結婚嗰日個好姐妹唔到真係會好hurt
不過自己揀做狗就真係抵死

港豬嫁警犬

成世比狗屌啦你！

比狗撚屌上癮
已經離不開牠了

冇伴娘冇姊妹走出黎扮慘？

分手啦 講咁多垃圾

一句就信
我話我老豆係李嘉誠都得啦

笑咗

要轉工真係咁難？
定唔捨得份糧同個權力

6月都仲話可以
727打後都唔辭職就知良心值幾錢

曱甴死全家
你攬住你隻曱甴一齊死咪唔駛煩惱

真係示威者唔會同狗做朋友
更何況結婚

依D真係要割，和理非但嫁比警甴

bob叔教落，未結既就要分手，結咗既就要盡快離!

反而Twitter見過有人話條女威脅男友一係退行一係分手

唔知邊樣真

個男人真係愛你，點會唔捨得辭咗份工搵過第二份？ 話自己深黃、咁點會唔明我哋咁憎狗嘅原因，自願俾狗屌

結完咪又係分
隻狗走去叫雞 條女就3p

多謝伴娘同一眾親戚&婚禮從業員

6月9日 開始就應該日日娥到佢resign la, 都唔肯可以分手

嫁白衫? 想靠男人脫貧就認左佢
高人工高福利,仲要鐵飯碗
仲唔係脫貧港女理想飯票?

好心唔好講到自己係受害者咁
嫁得卑警曱就預左

香港公安

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

不如講下有幾多人因為佢未來老公而死左、盲左、失去左自由 再同我講愛唔愛啦

老實講 欣賞事主仲咁愛隻狗
不過 麻煩你負返上眾叛親離既代價
條路自己揀 仆街唔好喊

睇左立場篇報導都係講佢 不過就叫May 話有同男朋友落最後通牒 要求佢退出警隊嘅⋯

八婆 你條仔係殺人犯強姦犯呀

人地拍拖八年都只係為錢
連登仔到今日仲係咁

跟左佢，以後無得去日本。有錢無（頂）洗

一世食海底撈

呢樣真
d狗又廢又蠢
出返黎真係掃街都唔撚請

自己經揀 之後唔好扮委屈

不了 仇女既 前線巴就話姐

轉工有幾難 咪又係貪錢
垃圾

畢竟「我們還深愛對方」

臭雞

收皮啦！狗都要！

臭雞貪狗有宿舍高人工姐
老豆殺人放火傷天害理睇唔到

點解一定要你啲朋友接受
你同朋友結婚？
你真係鍾意你老公個人的話
就算全世界反對又點

點解咁多version

咪嫁囉 但要考慮下生唔生

調做海關唔得？
但係咪無宿舍住？

老老實實，自從去過一次紀律部隊婚禮之後
所有紀律部隊婚禮都不了
戇撚鳩，著住件制服，行乜撚嘢劍禮
大佬呀，又唔見做九巴會著綠色風褸行禮
體育阿Sir係咪要短衫短褲纜隻哨行禮？
嗰種職業對自我嘅剝奪，去到連做人老公都只係官職一種咁

示威者？
邊度講條女係呀？

人獸交

係要衝出嚟燈

大把連登勇武可以揀，月入50K
毅進仔得3萬幾，仲要俾人鬧

其實件事冇你諗得咁複雜
班狗只係覺得人冇我有，行劍禮好特別好有型
本質同佢地平時有gear就兇狠，放工冇gear就碌撚一樣

班狗做乜都衰過人

邊忽講佢係示威者

但比人拉暴動既話仲邊有人請
唔係個個肯捱M記

咁愛咪照嫁囉屌 有冇wedding party都可以照嫁格 定結婚純粹想威想人jealous渣？
講咁多野咪又係驚外人既目光同想法 結婚結到咁不如出錢請人扮祝福自己再post相同片上ig算啦
戇撚鳩鳩

班狗覺得自己人中龍鳳丫嘛

利申，一grad就高薪過散仔max

快嫁，然後搵手足玩3p

結婚去注冊就得

要搞咁多野咩

警嫂咪撚出嚟扮香港嘅未來主人翁

有任何朋友同狗結婚一定唔會去
如果去就預咗要打返場

好難相信手足會肯嫁比狗
都係作文

而家攞住支槍叫你嫁呀？
同埋你做狗乸關我撚事咩
死埋一二邊啦

同條女講嫁左就無得去日本架喇

收皮啦揀狗
支持伴娘佢地

廿八歲大撚把機會啦
分分鐘下個月識到個
30歲前可以埋單啦

示威者會接受到自己另一半係狗作都作得好啲啦

真係愛你點解唔靈以為左你轉工？
一句講曬你個黑警男友身價根本唔值呢個人工 垃圾一件 驚冇左份工揾唔返一樣人工 甚至低過呢份人工一半既工

條路自己揀，仆街唔好喊

好人好者都唔撚洗當差啦，貪你得果兩皮幾野人工

揀得黑警肯撚定本身都係臭雞

有腦就唔會做狗乸

真係手足點會嫁殺人犯

生犬二代，住大灣區，生生世世俾全世界杯葛

未婚夫有暴力傾向、日日返工打人都得？

點解成日話自己亞洲最佳警隊
日本警視廳係咪衰過你黑警
除非條黑警辭職，如果唔係自求多福

照嫁！不過一嫁完就被制裁

絲打簡直係榜樣

唔驚, 我肯養

原來唔喺香港搞婚禮會‘感受不到歡悅’
原來唔搞婚禮會‘感受不到歡悅’
原來唔結婚會‘感受不到歡悅’
原來唔當差會‘感受不到歡悅’
原來唔同差人結婚會‘感受不到歡悅’

出面打爆眼都繼續返工

你繼續自憐啦

係示威者就唔會嫁狗

屌啦
呢d唔係和理非
呢d純粹係無立場
閪痕想比狗屌

>>很難轉換工作跑道

$$$$$

嫁完記得死全家係包埋你就得喇

立場又係有呢個報導 但編文同樓主POST編文個意思又有D唔同
如果睇左立場段文先 個風向可能又好唔同

正常人點會深愛個劊子手

究竟有無睇過周星馳

嫁毅進仔 好打極有限

一早應該分
日日畀狗屌
屌到變弱智

同佢搞野搞到無哂精氣
可能真係得

不過希特拉可能一槍打死佢算
阻鳩住哂

咁手足接唔接受到屌狗乸

今時今日仲有仆街打緊香港警察呢份工
就算比你得閒報下串上老豆搵仔做25
呢個都係共孽黎
做得25預左冇朋友
如果係狗咁緊加抵撚死
冇一隻警犬係無辜嘅
佢d 老婆仔女都係

個標題係咪漏咗標點符號

示威！女嫁警？伴娘射波。

中出即飛
俾用聖水淨化警嫂點同

人地講緊個伴娘啊 cls

實習社工罷工委員會就社福界罷工行動發起的聯署聲明